BOSE QC 35用家揮手區

你地覺得QC35點

我都想知

隔音好勁
笠得耐好熱

搭飛機一流

本來想戴住做運動 試過一次覺得好焗 算數.

春夏秋天唔會用